有冇人男朋友講野好誇張

傻豬豬你死我都未死啦

岩岩一齊?

弱智仔都啱
樓主好有愛心

第五年都黎緊喇

=.=

幾搞笑

嘩 5年拿

你個名

好sweet

咁咪幾好

咪撚放閃啦屌你屌埋你男友

呢啲一齊會好開心
要幸福啊

on99

呢d正，個心得你一個

條仔都幾on9 派 姐佢

我睇到呢d會覺得好變態唔係窩心

好正 好想日日比男朋友咁鬧我

就係咁on9先一齊咁耐

條仔成個弱智咁就真係喊出黎啦

有兩部電話好威咩

寶你老母咩 男人老狗

你條仔可能生活壓力太大

好撚嘔心
你另一半tb黎？

一睇就知ｏｎ９仔黎

Same

想嘔呀

好葡萄

智障男友？
小小野就叫哂春
男人老狗駛唔駛咁肉酸

how old u guys?

-.-

煩撚？

又幾戇鳩

好幸福 好羨慕

連上連登都要比人曬

假膠

好撚正 屌你

兩個都戇鳩鳩咁 乜撚野對話黎

呢啲戇尻仔真係等比人帽

好人好姐扮傻仔

以前呢d 情況我通常都會咁講：

屌你老味做乜仲未食野

你唔食野邊有力返工

冇力返工你點養我

感到嘔心

佢都係成半個鐘先覆你 如果係半個鐘後先睇到
有咁大反應都正常嘅

我覺得幾sweet wo，你話人地平時對其他人咁講野就on9姐，話唔定人地剩係對樓主一個係咁呢，唔知頭唔知路係度話人on9

利申 屌你啦樓主上連登放閃

那有女 負評！

我都曾經擁有過架 屌
行開放閃啦

笑左

痴孖根

有兩部電話真係好

gay

咁強硬都好正

講埋啲廢話九唔撚答八

樓主死全家

同智障人士拍拖，真係辛苦晒你地

Ex:

Ex打嚟 我睇唔到無接到
過多陣我whatsapp佢

我 ：啱啱打嚟做乜
：你無嘢呀！？點解唔接電話！我好擔心你！
我：之前咪講咗同friend食飯，同埋而家咪覆咗你
：Whatsapp可以係人哋幫你覆，但電話先可以confirm係你把聲！

應該好細個你地

On9 男人老狗成個女人咁 好柒

關我撚事呀！

屌你老母死基佬

其實平時佢唔係太理我嫁 難得佢咁qq先擺上黎俾大家參觀下，閃親你地sor9囉 佢27我24喇

好on9

我ex講明因爲我講嘢多誇張
所以佢先鍾意我 覺得好好笑

好sweet呀

痴線

好可愛

咁樣媾女真係好柒
扮弱智哄女笑?

戇鳩仔

同個弱智拍拖真係辛苦你

乜料

想知樓上話弱智個d有幾多係有拍緊拖

單身狗留名

好好笑

我出返去先

做乜鳩

有女真好

拍拖實會on9啲架啦

幾歲

見到“食屎啦你 食屎啦你”笑左

我都係 好弱智好好笑

屌我覺得呢個好撚好笑
男朋友都幾幽默

你估個個拍拖拍到變晒做3歲細路咁咩

做乜撚野

弱智還弱智誇張還誇張 兩樣野黎既唔好溝埋一齊講

Ho sweet sweet 🍇

好想識你條仔

可惜我得一部

Ho L On9

關我撚事咩

好正

五年小心會好似呢個痴線婆帽左

呢啲通常女朋友做

好奇一問，你哋點一齊？

死gay佬

痴線講野方法好似我個ex

五年仲咁有情趣

咁都放上黎

好可愛啊

講野咁似我 原本你地覺得87 on9同痴線

好膠

揀好第一志願未？

梨你老母

好似我條仔

基佬多古怪

有冇多啲

個男既低b得黎又幾幽默

好撚肉酸

騎乘

認真一問 我想知個男有無俾過其他朋友話痴線同埋人格分裂同埋on9同埋跳制或者high大左 我指佢d朋友

咦絲打你輸左喎

快d分手啦屌你老母

好撚羨慕

好撚好笑 俾我應該一嘢咬埋佢「邊個笨柒呀你講呀」